我認為我地場革命完咗

沙田現場手足冇人上前救
係呀, 我係冷氣軍師
大家一齊唔好救, 次次都拉幾十個, 下個到你

我警告你班仆街！

聽日
美國國旗唔好周圍掉！
路邊見到唔該幫手執！
完咗活動攞返屋企！

第二樣野

記住為美國風災祈禱：

「多里安」Dorian 在美國造成最少4人死亡，南、北卡州超過35萬戶停電。

唱美國國歌(快d聽熟！) 、揮美國國旗！！！

分段背易啲背：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.

And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.

Oh say does that star spangled banner yet wave,

For the land of the free, and the home of the brave.

聽日見！

終極反送中英文年鑑上線了(整合9/6-4/9所有事件)

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

現場有人嘗試救, 但係咁岩有度門, 班狗入左去檔住

唔係阿姐出手先都冇人咁開

好驚下次無人救我，我有犧牲覺悟頭先睇live心談

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

唔好推鳩post

可改善 下次一定要救ok?

有冇睇前果幾分鐘

今次真係be water，快閃得好完美。加油！

睇完真係影響軍心
唔好話打狗 連救自己人都未識
光復香港? 時代革命?

有啲花生友圍左幾分鐘架
完全無動作

所有集會開始前，應先唱頌或奏《願榮光歸香港》

參加者應當起立，肅立致敬
右手置於心胸前
任何非宗教的頭飾應摘除並放置於左肩

我係果條友睇返真係直接變深藍

仆街樓主想拉低士氣 散佈失敗主義

Block得

沙田果班睇落無乜實戰經驗，反應慢左，俾狗走得甩

失敗你老母
有冇見到呢兩日啲勇武唔見曬?
知唔撚知點解呀?
afaik 依家拉咗成千個前線呀, 你有冇落過場架屌你老母
你估真係好撚多前線呀? 救少一個就少一個

戇鳩鳩

平行時空?
新城市一役咪成功救走幾個手足囉

不推

呢班人未必同果班一樣，而且上次有壓倒既人數優勢

唔救就屌唔救,今次救慢咗又屌,前線已經進步緊啦。請問手足鼓起勇氣救人果陣樓主去咗邊?樓主咪同絕大部分人一樣睇緊live淨係識嬲

真話係難聽D